屌你老母無啦啦咁大雨

天文台on9架？

係咪囉，大交合無啦啦落雨on99

無帶遮家陣罰緊企

唔係封，喺地鐵唔知岀面咩環境

行埋雷呀屌

沖撚左出去搭車 睇個款有排落

濕撚哂 唔撚驚

落雨關天文台事？

秋天都落雨ON9

對鞋濕撚曬
我屌
on9

佢管天氣架嘛

落到天竹個日咁 on9

唔撚識掛黃雨？

封神榜咩屌你

掛撚咗啦 on9仔

條J 都濕鳩埋

唔屌佢唔通屌東海龍王咩

一掛左就較細返個雨

係 痴撚線 天文台燈撚到

屌 對鞋對襪濕撚晒 仲要六點先走得

大雨又關天文台事？